數碼暴龍玩具討論區#26 Ver Complete派貨啦

繼續

信和果間有? 無收通知walkin會唔會唔派?

新po留名

呢部之前孤仔訂價係幾錢？

798

知唔知邊到有complete 現貨買

我訂行版 777

大家玩到邊

Walkin 已拎

有冇教學 唔識玩

五月今日見到820

今次部機都幾細聲

準備用奧米加鏟平四大天王

lm

知唔知呢部 總共收錄左幾多boss ?

本身有亞古 電波又撞番亞古打多次

加攻擊力架。打贏咗亞古獸會加一格攻擊力。

應該過十隻
未打到tri唔知佢點拆關

想Pass呢部暴龍機既其中一個原因係唔想再見到隻貓
一次都唔想見到

可以睇下﹐會陸續更新同集中討論～

迪路獸/聖龍獸本命﹐暴龍機ver. complete你問我答

如果隻貓唔係隊友，係其中一個boss就好

LM

弱弱一問，隻貓衰D咩？

衰嘈 角色設計討厭

屌孤未通知派貨

打到4大天王個關都仲係得 迪路獸，巴魯獸，巫師獸本身用阿古獸

complete ver 同 tri個部 邊部好玩啲？

成套Tri最多鳩餘就係隻貓同個死八婆
死八婆由第一集到最後一集剩係識喊喊喊要人幫
隻貓個CV又嘈生晒

一見到隻貓就自然諗起成套垃撚圾Tri
一直話要救返隻貓 一定有方法架 唔可以傷害佢
講到最後一集突然間同你講
對唔住我地都係決定一刀斬撚死佢
都弱撚智

真係到最後都係要殺死佢，on99

meimeimeimeimei

Thxx

屌有聲既

仆街好驚封城封到聽日無得去信和攞機

就算係都應該唔會係聽日掛。

Lm

想問下如果過左9點係咪改時間就可以玩?
定係要reset?

改時間就可以繼續

15th當然唔使

15th本身個特色就係一部機齊哂所有野

星期六清晨開始封 未知點封

好似好耐無見巴打你留言

我上個post尾有留言

你攞咗Ver Complete未

講真，日版機，本來就麻麻地好玩。但一邊睇返以前d動畫，一邊chok，個feel真係好正
部d3買咗幾錢啊? 近排旋拍好靜，唔太覺有人放機

一個星期內有兩部美版大耳出現
想買但真係太貴

係咪賣5000果部? 呢個價真係好癲

應該冇事嘅，小道消息都係話封特定處所姐
我本來今晚會拎到孤仔fb條友玩嘢。
我八點幾問佢到咗未，佢話到咗，我問開到幾點，佢答九半。
我跟手問多句: 之前你地十點唔係都仲有人咩。
見佢冇覆就冇出門口，然後十一點幾佢覆我: 係啊，十點一般黎講都仲未走

我反而好想要15th d ark今年03 20周年，希望復刻啦
但我諗深一層舊年02 20周年咪一樣咩都冇

對住隻啱啱識嘅貓：係同伴黎架唔殺得
02班主角團失咗蹤：WFC
見番一乘志賢同帝皇龍甲獸：轟到佢老味化灰
到最後：都係斬撚死隻貓算

Bandai淨係識用01搵錢

人地都唔想遲收工 咪答你平時都係呢個鐘數
咁都叫玩野

咁人地老闆set咗個收舖時間係九點半
佢咪答你九點半
佢地可能九點開始準備收舖執野咪唔得閒答你

如果有日準時走你咪屌9人....

為免夜長夢多
今日去左拎啦

日版係咪仲未到? 未有message

孤仔拎得貨

1200

10點有人唔代表都要應付你，人地都要埋數收工

孤仔我都未收到

灣仔5點後派

有無人同figure mart訂? 我前日收到取貨通知, 但尋日12點去, 無開門既?

日版揀信和拎，未有信息

日版仲未收到

我係驚九點半收鋪，我九點去到已經執緊貨準備收鋪，煩事搞到人姐，同埋我見官網寫開到十點先咁問。
不過我係心急咗嘅好急不及待想拎到。

會唔會太早

竟然平成咁，少可喎

藍色機，

之前係旋拍有個賣1400機甲龍獸色，

但夾極都夾唔到時間，又唔覆機！

之後有另外一個賣藍色機1200就即晚交收

睇嚟旋拍都仲係有日日去望下嘅價值，價錢唔太高嘅位，想收部d2同dark。
其實買唔到機甲龍色係好事，聽聞個步數計算比起黑色同藍色果兩步更唔準

不嬲旋拍都多人睇
破頂價都係旋拍成交

信和孤仔收msg

有信息了

我都收到了

琴晚收到

有無巴打喺玩具陣訂？收到未？

我睇台仔講過，我拆過黎睇，

扣住搖果個金屬片塊彈弓設計上好虧。

如果扣位設計改改應該就冇問題

開幾點架? 因為我係facebook見佢開12點.
但係我當哂whatsapp, facebook問都無人回.
信和依家唔開咩?

有開呀 都見到有人攞貨
包括我

巴打有冇睇到現貨咩價位？

想問下派緊幾號落既單?

咁少人講卡嘅？第五彈啲卡好撚正喎

平極都要800以上 好似係

咁訂價都七百尾不過今次貨咁多應該炒唔起

Walk in屌孤攞咗貨

破滅魔龍好正

最尾呢隻係咩獸？基爾獸有呢個進化㗎咩？

滅世龍獸

嗰樣好似唔同左嘅

佢同你say hi

Push

Complete ver

佢開幾點架? 星期二收工去拎

in屎有8舊……唔做宣傳自己搵

應該係緬貓獸

有冇聽到佢meimei咁叫

唔似，果對死人眼實認得出

荃灣有冇邊度有現貨買？

有無人係葵芳孤仔拎左日版ver.comp

想問下complete機有咩新野玩
我仲係停留超龍年代既老人家
同埋係咪一定要買返兩部先有得打下同合體

被選中嘅細路

仲要一揪兩隻皇騎

奧米加比人捉住咁7...

剛剛拎左

巴打睇路，04v3 有高仿，
玩嘅嘢一樣但掃barcode 隨機出獸，融合唔到戰魂
同埋係永世打唔贏6翅獸

呢部日版完全唔知玩咩！

掃code之後就唔知有咩做，

上年400買左翻黎玩左一陣唔識玩，

有人收600蚊放左俾佢

台灣咁平

你錯過咗同你拍檔相遇嘅機會

拎咗機。
但似乎品質控制做得冇15波咁好，我連開兩部日版，螢幕都有細花痕，15波當年一開係鏡面架

呢個真 我嗰部日版都有

而且部機其實接近完全自動。我就咁放起檯面，一邊打字佢就一邊行好明顯係15th d3同dark果隻振子

我剛剛唔信邪，開多部行版，一鬼樣有細花痕雖然冇冒號果部咁誇張

算啦遲啲攞去換殼痴芒貼

痴mon貼堆花痕都唔會消失架喎……
我又發現咗另一缺點……chok起黎手感差過15波好多

大家放心，我個部都係一開就花

痴咗會無咁覺眼

財團b唔知係咪換咗廠做，15周年果堆機個mon勁高質架

二手都要千五港紙，同旋拍差唔多姐

冇見過

條天線係咪裝飾

唔係﹐係sense電波用

宜家都仲有一部1650掛起旋拍喎，不過係紅色

有無巴打有教學手冊玩
開咗隻亞古獸乜都做唔到咁
唔識玩

部機點解好似幾難玩嘅我記得15th我爆機都冇輸過，complete版我未進化到暴龍獸就成日遇到成熟期，唔係3 round都出到招就輸

夜晚九點後數碼獸會瞓覺，想玩就較過一個佢唔瞓嘅時間啦

我叫醒咗佢都無野玩

係咪唔可以同新既超龍機連線玩架？

巴打 知唔知5月出貨未?

瞓咗嘅話，你叫醒佢，都減唔到步數。

我reset咗改時間
係咪一定要搖先有野玩
利申，真係完全唔識

電波暴龍機嘅玩法就係不斷chok，chok四百至六百步會遇到敵人，每關特定步數會遇到boss(比如第一關boss係3000步)，打夠勝場就可以進化到下一階段(進化去成熟期要10場勝利)

又話有sms wtsapp

唔使reset都改到時間架。

操作方法可以睇呢位台仔嘅教學

行版拎咗了

唔該巴打
問多樣，同唔同到pendulum打架？

原版係1999年推出嘅電子玩具，宜家呢部起功能上同當年都冇太大分別，只係多d進化動畫，多d獸玩同多d關卡，所以唔好期望會非常好玩

可以﹐玩法可以參考我寫嘅呢個post﹐另外有完整可以對戰嘅機種list

迪路獸/聖龍獸本命﹐暴龍機ver. complete你問我答

可以啊，接近所有版本嘅暴龍機都可以互相對打
暴龍機有分兩鐵接口同三鐵接口，姐係個對打位置接觸位係兩舊鐵定三舊鐵，兩鐵同唔到三鐵對打，但大部分暴龍機都係兩鐵，基本上都可以對打。

我日版 ，係唔係都拎得？

係呀 日版

想問訓教時間係幾至幾？

果部有花就免啦

夜晚九點到第二朝八點

我一次過覆埋上面幾位巴打唔該晒

問埋暫時最後一樣就開波玩
（搵返支肌肉按摩鎗）
咁多年係咪都無變，換電就會無晒data,焗住reset

咦原來有花，我冇㩒入去睇，因為我想收部留姬色

有得save,唔怕冇電

唔係，宜家堆復刻機有save功能，換電之後，佢會問你讀唔讀取save

紅色ok，但花左就算

可能冒號機同complete都花，我已經對花有少少麻木咗。花mon真係好難頂

花邊位銀色，

花mon我磨左

mon有辦法解決? 用砂紙?

有冇話用幾號砂紙同點樣磨? 求教學

睇有幾深，好深就由海棉砂紙開始，再用打磨膏！

打磨冇公式，砂紙號數越細，越大破壞力。

要扣DP 唔可以成日上omg

要用打磨膏係咪姐係要拆機先得?拆個mon出黎然後打圈咁磨?
感謝教導

我冇拆呀。

我用中海棉砂紙起手磨，之後幼，再落水磨。

再用打磨膏由粗中幼極幼咁落

唔拆唔驚水同打磨膏流咗入去電路到咩巴打手工好好

慢慢磨，水又係倒落去，

落一滴仔落海棉到磨，乾左先再落，

打磨膏都係，落多都係浪費，叫落小小磨，

唔夠再落！

感謝指導，我聽日去搵搵模型鋪有冇得買先

如果唔係好花，用打磨膏已經好夠

姐係唔深嘅話，就咁打磨膏加布都得?
定係都要砂紙?

唔深就打磨膏加布，布就唔好用眼鏡布果類，

我用絨布，刷鞋果種

咁我諗用化妝棉都ok再次感謝巴打指導

直接換左個mon會唔會簡單d

街邊成熟期夠完全體用成長期打是常識吧

你up乜柒？

今次Ver complete 難玩左

我升到成熟期先搖機

機械邪龍獸個關勁難，要進化到完全體先唔死

好正 震佢就行到步數
17th果兩部唔夠膽咁玩
依部新機先700幾
粗玩一流
綁住係按摩槍一秒幾步

其實都係，有成熟期之後個難度又正常返
我係死頂，拼命㩒到三次攻擊度過成長期

想問d3點禁普通進化，用親都剩係得裝甲進化

自膠，搵到啦

啱啱見到Carousell有條友炒到成$1000

周圍都有貨 都炒得起
街鋪都係賣緊800幾

終於知係咩黎
原來待機果陣加布獸除左塊皮

好正

邊到有得買

訓覺果個？

剩係得亞古同加布獸有呢個動畫

訓覺係大頭
除皮係全身圖黎

街邊遇到d成熟期同完全體用成長期都輕易搞掂

唔好意思
有無人玩另外果啲暴龍機，或者有無咩post講
最近想同一班朋友一齊玩返
我見好多款
元祖20th
元祖revival
Pendulum 有幾代，又20th
X
Pendulum Z
都唔知咩分別, Pendulum我見成幾千蚊隻

想問下有無人係figuremart訂左日版仲未拎得? 訂左2部完全無消息.

我同研究所訂都話寄緊黎

如果有透明藍機殼賣就好
奶藍色真係唔係好掂

遲下大把你鍾意既收部1999自己換都得

唔好玩啦 呢部野真係炒唔起, 個殼又樣衰, 震子搖落去又冇聲 冇手感,
15周年 橙色版 型佢咁多 ,出左咁耐出面炒1500 已經係頂
呢部野 5年後 俾到盡你1200好未

好快就一班人玩厭 二手400$ 歷史不斷重複又重複

佢唔係係信和7樓咩點解變左5月

佢改左地址, 唔係信和7樓啦

咩5月?? 睇IG好似話搬左.

2020版果部真係遲買平2舊最佳例子
雖然大家冇得比， 但明顯係bandai 定價太高

點樣先可以上到omg

有價無市啦
成街都係現貨
$810-820 貴訂價$10-20到

呢部complete 幾好玩

兩隻升到究極體後再儲埋alpha既次數！

岩岩見九龍灣孤都派緊

想問下點樣可以有其他數碼暴龍?
玩左好耐都係得隻麥樂雞

每次都係得個CATCH 禁 :( 應該點算
係咪要再等多陣?

巴哈

我有睇呀但次次都抽唔到HELP :(

一切都係運氣 個fd 搖左4萬幾步 一隻同伴都未有

隨機，慢慢玩啦

我三萬幾步

去咗仁安拎了

可能見到你喎師兄
我啱啱都喺九龍灣拎完
依家返屋企拆嚟玩

岩岩玩三千步
整左隻加布獸出黎

我經過咋，港版囉左！

第一次三千出比丘雞

請問信和邊間有Ver complete現貨賣 行緊唔覺有

我好彩四萬已經有8隻加巫師
除左爆機後隻兹巴獸
仲有冇其他怪加入

閪貓

9萬幾步都未見過

寧願唔中
見到個樣都火滾

好似要有佢先 進到劇場版勇氣之絆個型態

咪講絆
我連慈悲個影都見唔到

笨大竟然做到咁絕

前日去 全部都賣哂 唔使搵
最後得一間有最後一部被我買左

可以上Carousell 有人有貨

部機壞咗可以點做

咁快壞

玩左萬六步遙唔撚到，無反應

係咪訓左教

唔係，啲制有反應，遙佢唔計步

你set 左咩時間？

有冇人知figure mart 有得拎未
訂左行版 係旺角拎
咩通知都無收到

跟錶set

9:00pm to 8:00am
係訓覺時間

係咩，試下先

琴日見過現時點有
不過無問幾錢
唔記得邊間舖了

thanks
我都有睇
不過我想知每款既分別

最後求其買左美版20th
勁好玩

有冇舖頭賣保護貼？

旋拍有，淘更平

佢會有電郵通知 我上星期四收到通知有得拎
個地址轉左去旺角廣華街仁安商場4號鋪到拎 同封電郵唔同

揾返以前啲童年回憶好爽
complete好似係啲全新玩法？

咪即係訓咗教

d2即係超數碼暴龍？

D2=動畫01機

咁無玩過
我呢啲80後剩係玩過初代 & 超數碼暴龍
有一款刷卡都好似玩過少少

點解你地咁快九萬下
我仲係三萬幾

新版暴龍機21:00-08:00有Child Lock
不會計步數 不會加DP
你部機無壞

由上個post 問到依個post 第10頁仲問緊

樓主你pin 呢個啦

我專登打呢個Comment就係用來置頂

係呀

咁快爆機

咁點知行左幾多步

行剩先岩 自

你㩒多幾下會有總步數睇架

膠袋抽真空？？ 點做到？？

有冇人知巫師獸個進化鏈係咩？

冇得進

你試下去番tri既地圖撞下
我都係去番tri撞到

旋拍咪又係淘寶嘢
人哋廿零蚊2張，佢哋賣30蚊張
點解要比佢賺

錯進喪屍暴龍係咪玩完

知唔知直徑幾多？未攞機諗住買定張

追吓post真係咁難？
FB 連登日日都有人問

見佢有得儲勝場以為佢都有得進tim

輸反2鋪變正常

買係search keyword 就有

想知個mon 直徑幾多

密實袋咁細嘅

我覺得第二代藍綠色機好玩好多，部complete剩係鬥快禁a制

放哂d 氣出黎就得

figuremart幾時有貨出?

我都等緊, 上星期三問佢又話應該星期4到....

今個星期四？

上星期四,但無問係咪日版...

有冇人知美版D3黃金拉比色大概值幾錢
想收一部但係唔知價

10萬步爆機

天價之前有部甩晒油超核突都好似$3500起標

點解咁快爆

搖左幾日

有冇人知我養呢隻咩名？冇玩過呢代

你覺得似d咩？

我上網search咗啦 係大便獸

我發覺部數碼暴龍機太sensitive, 其實只要放部機喺電話上面再教震機都可以當搖緊機

進化做悟空獸

唔好意思 想問吓 如果我買部超暴龍機返嚟 是咪同我呢部合唔到體 同 對唔到戰架？

可以睇四樓

迪路獸/聖龍獸本命﹐暴龍機ver. complete你問我答

唔該晒

本身冇玩開，只係訂左VB,
睇完POST想入部COMPLETE

快爆都係預左
細個就話會卡關有排搖
但大個再玩好快掌握到要點
個八舊水係買回憶

韓仔又整得幾靚

大和絆機都整到，好犀利

唔好意思
想問下咩黎？

自製殼同盒黎換

基本上如果電波搵返開盤果隻
攻擊同hp都+1
唔洗進都夠打

除非round1佢攻先至要進

用迪路打唔洗進

完全體用迪路打

喂正喎第三代

有無人有第三幅圖，好耐之前係呢度見過唔知係咪自己save漏左

而家我跟佢呢個方法爆左機但係d卡俾人吸走左之後買唔返，仍然當我係滿卡買唔到

值唔值錢的？

幾舊水掛
我有2隻8,9年前$50隻賣左，好後悔

1月都就完 隻gem天使獸冇左聲氣

佢話寄緊

奧米加都攞到
你哋仲未收機咁慘

玩緊新果部ver complete, 剛拆機，第一關都未打完，打左幾局突然發覺chok極隻野都唔行，步數又唔扣，有冇巴打試過係咁？

你望下置頂

另外我寫嘅攻略﹐336樓重新開始正傳攻略同實戰事項﹐希望幫到你

迪路獸/聖龍獸本命﹐暴龍機ver. complete你問我答

係值幾十蚊咋喎
成日都街邊見到有人當垃圾賣

咁正？邊度有話聲我知
想買返咁多代

話說最近買多咗模型 display櫃開始冇位 想放咗隻超進化魂戰鬥暴龍 有冇ching有興趣?

日經

Facebook同呢到都係

12年前係淘大花園巴士總站對面慨地攤見到有五六部全新放起地下曬太陽等人買，我立眼睇左下就走，當時真係完全無興趣。

正常當年15TH電波都冇咩人要。
利申，因為TRI太垃圾當時嬲到唔想訂。

請問應該買邊隻 部complete 機個mon好花

我諗佢係玩開模型所以有﹐不過冇都可以用相機mon用嘅拋光膏磨

如果花痕妹深可能三隻都要

我三隻都有，我順序拋

緊係啦，冇玩開買三枝野玩一次好似貴左d

呢三支嘢好貴？同相機果隻比，邊個嘅效果好啲？
我見有啲台仔磨到好樣衰

大約35蚊一枝！

我記得有d錶鋪有拋光既服務，但唔知佢做唔做暴龍機

冇用
喱啲用嚟磨膠
電波機嗰塊疑似係玻璃

真心會係玻璃咩

果塊膠黎架

拋錶同拋暴龍機用嘅料應該唔同掛......
我都想搵到人代工不過35一支算平啦

但係嗰3支磨膏都係磨唔到
我試過
愈磨愈花

你咩布？

Bandai用埋d垃圾膠，用眼鏡布花到仆街，

我後尾用羊毛加手磨機磨。

羊毛碌加電筆
但係都係唔work

唔該晒大家，磨唔我唔買了

一定係膠﹐你可以睇返bandai網頁同說明書。呢隻用模型嗰啲磨要手工好同你最好搵中學部計數機機身/殼試咗先

而樓上話搵手錶拋光﹐錶面係玻璃﹐用返佢哋嗰啲第一嘢會磨花塊膠﹐唔知磨上去還唔還原得到﹐啲人唔熟唔會幫你做。

利申：卡碧尼mk-ii本命

12年前定1，2年前
下次見到講聲唔該

錶面有膠，用呢隻拋

晏啲實試

好押韻咩料

毛倉311

邊區既模倉？

外型算係咁啦
擺pose呃到下人

可惜MA形態呃唔到人﹐好肉酸

MA

灣仔。佢一出post 就去。下午一點到

D道具攞左係邊睇,定直接會加左

直接下一鋪用左

THX BRO

會即刻生效﹐詳情可以睇呢層其他有關戰鬥嘅知識﹐用可以用追故模式由 #336 樓開始睇﹐多謝你鍾意數碼暴龍

迪路獸/聖龍獸本命﹐暴龍機ver. complete你問我答

#432 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

芒貼好啲

THX BOOKMARK先

已買

笑撚左

痴線，見到佢變形要扭要拉要扯咁多次
應該係嘗試變第一次時，d 垃圾關節joint 已經斷晒
睇圖都覺得周身骨痛

帝王龍甲ssp模倉 328

我喺旋拍訂咗293，下星期三先有得拎，好期待

諗緊等下一水，定今水買

奇趣

等佢岀獸人加魯魯希望megahouse 會岀 齊埋加布條進化線

福利仲有冇貨

福利藍架
好多黃店都仲有貨

去到完全體儲win係要用完全體進化贏？定成熟期就可以？

福利藍架咩？ 唔係精品先係藍？

黃㗎，屌你

福利黃到金喎

屌你死傻閪福利藍？
你落過福利未？
福利唔黃唔通精品黃？
谷鳩氣真係

唔記得喇 自己搵

雖則平時唔係話經常幫襯，但有幾多間大型少少嘅玩具店有出面表過態？孤仔無、五月無、奇趣無、精品就明眼人，屌你老味係到鳩噏。

有冇巴打砌咗帝皇龍可以拼埋隻shf 對比下

有冇人係Figure Mart訂左日版ver complete仲未拎到貨？ 問佢地幾時有貨都冇人理

福利藍真係第一次聽
雖然我個人覺得福利除咗黃都無乜可取之處
都唔使屈9人架

會唔會買現貨仲快

會，研究所行版到而家仲未有得囉

我諗日版冇都可能係船期問題﹐港版冇真係(香港運香港)唔知咩問題。。。

唔知佢，前幾日問話貨期兩三日！

一扭日版都到埋都未有

希望你快啲攞到機！！！

我一扭囉左行版，諗住訂多部就冇。

研究所未截就去果邊訂多隻

我都係Figure Mart訂左2部日版, 仲未收到. 第一次係呢間訂就中伏..

炒孤貴幾十真係有佢好處

其實孤仲平，孤777，研究所798

想問邊度仲有帝皇甲獸賣??????

信和孤仔大把，琴日行過無買

又貴又慢

Yup

想問下黑戰暴模型仲有邊度有貨

What? 唔知福利黃定藍? 吓?

係咁咦啪完

福利有班性鬥士 護主架
福利宜架西就係人都知架

不過你都幾慘
細細個儲錢買野 買到件爛 唔比換

size冇得輸
應誠左朋友幫佢砌，第一晚補左d爪嘅偷膠
對翼最頭痛，唔知點搞同點搵代替品

想買兩盒，一盒龍型，另一盒人型，企埋一齊應該好震撼

我見到都幾多人買
板件唔算多，就咁砌一定好快砌完

龍型唔係幾掂不過我個人幾中意

睇到巴打整個對比圖，龍型同人型企埋一齊，好似無乜震撼感
但想買多一盒，怕遲D笨大唔出白金帝王龍，我就可以拎第二盒噴油做白金帝

戰士型態霸氣好多

等睇隔離模型post啲高手表演一定好靚

好似唔係噴金色都ok
各位師兄點睇

其實我噴咗少少

我見有水口 以為素組/假組緊
btw mr color 個隻gold (?)
比較沉既gold效果唔錯

可變嗰啲都係有啲限制﹐唔係隻隻都可以磨曬水口

水口唔磨得？

慢慢再執今次可能多黑色件，啲水口好明顯，佢啲位又西，批極都係咁

mr color隻金色好易氧化

霸氣盡失
似跪低

信和147
現時點149

似男仔掌上壓錯姿勢又做唔得好痛苦咁

有冇人記得01動畫入面暴龍機係叫咩名？記憶中好似唔係叫暴龍機

數碼佩章
02 叫D-3暴龍機
Tamer 開頭叫暴龍機，後期叫弧光機

係呀全中

觀唐模型倉 入手320

想問右邊係琴日新出個隻？

奇趣338

信和炒孤$399

01裡面，tv版翻譯做數碼佩章，我們的戰爭遊戲vcd&dvd叫數碼增長器，但其實日文原版裡面叫digivice，係將digital同device痴埋

Tri係邊部

Tri應該係講緊ver. 15th

模型倉？

定模型谷

D Ark會唔會出20週年版？細個好鐘意呢部

突然好多人拋售緊15週年版

呢部好好玩喎 但15週年啲價太離譜

我睇難少少，d3都冇出20週年版，當年數碼個人氣係01>02>03>04
(講緊日本，由玩具銷量收益反映)

求教，通常咩地方見到呢d拋售嘅機多?
我見旋拍唔多

台灣好似譯做 神聖計劃

模型谷 打錯sir

呢D系列好正 上次隻黑戰暴素組已經好靚
岩岩都買埋帝皇龍諗住新年慢慢砌 追完個post都忍唔到手砌左頭同身
希望下隻出紅蓮騎士獸

呢個翻譯真係令人一頭霧水唔知佢up物

勁想要真紅蓮騎士獸

原來擺喺最慢速嘅芭蕉扇上面都當行緊 返工用呢招一流

我咁玩

痴撚線

，見有師兄話用按摩槍玩，

可以用按摩槍震間尺。

但我唔想玩咁快，邊睇youtube動畫玩！

服左你可以同時玩咁多部
同時有怪打點算

唔係一出現就要即刻打，

禁完一部再禁另一部

覺得一部一部chok係樂趣

老啦，冇咁多耐性chock

點解好似差咁遠

真係攝影問題﹐人哋喺個比較遠嘅距離影﹐就好似有啲人明明冇咁長腿﹐不過可以冇修圖都影到好長腿咁

想問有電波 之後係搖定係禁制
次次3000步之後都係打怪 係唔係即係無同伴.......
行左15000步 仲係得一隻

對準發出電波嘅電器直到catch和三格出現﹐詳情請參考呢度

迪路獸/聖龍獸本命﹐暴龍機ver. complete你問我答

#341 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

tri第一關，小怪係阿爾法獸會唔會過份咗少少啊!!!!!

有冇人知巫師獸點進化？
點解贏夠15場都冇得進化

冇進化

其實係動畫入面 龍形都無咩點郁

動畫入面龍形只係坐騎黎

四部

又係訂玩具所中伏
等到人地爆機賣埋都未攞得

知唔知灣仔邊到仲有 ver. complete現貨買

有無人係figuremart 訂日版仲未派

終於出現

Ver. Complete仲到拎得貨 屌

仲未！屌

訂海天？

邊間呀

Carousell既

想買隻frs 奧米加 行左好多間鋪都無貨

下，15波跌到1300？鳩up定真係開始跳樓價呀？

15波真係得個殼

17就話姐

海天日版拎左玩緊啦

15th部機本身都係$700 正價，$1300都差唔多double 啦，已經炒貴一倍仲少？

半年前講緊2000都叫靚價，好多2000幾至3000幾
之前真係炒到好癲
不過好似唔係700正價，印象中當初500幾唔夠600

我原本都以為17th珍貴好多。直至我發現得亞古同加布有特殊動畫……
即刻diu出聲。本身玩部機要練齊堆究極體，都唔會有太多時間淨係玩兩隻主角獸啦

淘寶應該有

17機貴埋個mon，有徽章，17太一仲要限量！

同埋透明殼，搵電波位有紅燈。

想問而家仲可以起邊有超進化魂買？

初代不了
佢優點係好多唔同究極體同埋可以同時養兩隻
但瞓教時間唔計落進化所需時間入面
又冇雪櫃
我要拎埋返工玩
想養隻究極體都等勁耐
超代同X坑好玩好多(不過貴好多

淘寶落埋黎應該350
佢係停產定點明明之前無人買

依家好似無咩地方有得買
絆上映之後啲貨好似差唔多清晒
你可以試下行下信和/奇趣睇下仲有冇

btw 我最近搬屋有隻超進化魂嘅戰暴想放
ching如果唔介意二手又有興趣嘅話可以搵我

康怡

出埋紅蓮騎士獸

正路，一早有試製品，當初係畀隻奧米加搞到死成條產品線姐

幾型喎係咪有巴打話出親紅蓮都會斷line

呢條line好撚好賣呀，唔會斷喇

一早有試製品。。。
超進化魂基爾獸/紅蓮騎士獸：
超進化魂比丘獸/伽樓達獸：
超進化魂小妖獸/墮天地獄獸爆裂形態：

根本bandai唔講人權

佢出奧米加果時係冰河期，

加上隻奧米加真係出得好樣衰

都唔同樣

舊好似正d肥d

金輪法王

出埋jesmon就好啦

想要究V

alpha,究v不是夢

頂，靚仔好多
希望佢重製奧米加

幾時先可以有個系列可以儲到13王騎

好有必要

所以咪叫升級版

快出真紅，白帝

隻奧米加真係柒撚到識飛

有無人覺得帝皇龍甲模型個外形好怪pass 左
感覺shf 果隻做形仲型d

shf太瘦

都係，但新版模型個頭唔知點解拉到好長

不過個盾要獨立支架

屌你咩 型到
又要破財

想問如果要訂 去邊到訂最好？
訂係咪會平啲？

訂左唔洗搶，搶唔到會升
隻帝皇龍甲d人話對翼點點點，獸型點點點
都係比人搶空後漲漲地價

跟住應該係呢幾隻啦
人氣最高

今年數碼暴龍真係復活 啲玩具多到

出奧米加x抗就好

想問帝皇呢隻訂購價之前係幾多？

深水埗重有無現貨賣？

之前堆暴龍機 / 暴龍卡
啱啱隻FRS帝皇龍 跟住下個月GEM帝皇龍
3月FRS機邪、3月尾VB
之後仲有SHF alpha、FRS紅蓮

打劫啊

模倉有keep住翻貨
深水埗

你係咪13隻都會買先

顱骨獸正，出嘅話實買

面相超怪，好似笑得好大力咁

第五彈卡出x抗，希望模型有和應

請受小弟一拜

訂價300頭，第一水街價都係300頭
依加漲到300中到尾

ssp模倉樓上有人確診，呢兩日唔開

正估唔到卡咁快岀x抗

仲要似係secret 異畫，實貴到high

驚似鋼加大把貨跌到199

模型呢啲嘢你唔急住要第一水嘅話基本上遲早都會跌

戰暴賣左咁多水都咁硬
黑戰暴冇乜貨已經上左火箭
得加魯魯跌價，我都300買左2盒

紅蓮人氣唔會輸戰鬥暴龍
一定搶到on99

紅蓮騎士人氣真係冇得輸
平時店販等現貨嘅我今次都係搵間舖訂咗穩陣啲到時唔洗周圍搵

BTW提醒返 訂野一定要搵信譽良好+有實體店嘅舖頭
唔係又要召喚阿寶出動

暫時未見有舖開

邊度有百幾蚊盒咁平？

想問邊幾間信得過？

之前見過模型倉成棟鋼加蟹咗喺到

近排模倉都好似仲係做緊$200鋼加有愛就自己衝
不過聽講實物做得麻麻

好

15波第一水係700，咁岩琴日搵到b記張送貨單
第二水先好似5-6百（只有大和可單買個次）

唔係第二水，係17機先岩，記錯sorry

咁係我調轉咗，冇估到竟然17th平啲

奧米加周圍都冇貨
係咪咁唔受歡迎呀

carrousel快閃價$150/1
果陣咁啱搶到兩盒，內盒有殘體字memo,但d件同港行一樣，條友應該係咁啱攞到d貨出來散

點解唔出動畫版果隻紅蓮先既?

呢隻係動畫版嗰隻﹐個模型系列係改曬啲設計

基本上隻隻都魔改
最貼近動畫原著又好j係無限龍

顱骨獸跟足黎出一定買

ver complete真係好過2020個部好多
ver有價有市,2020好多人平放

佢肯出NXedge我實買
明明之前劍皇同芳香獸都起咗NX 模

希望進化魂可以復番line....
明明而家有新動畫加持....
出PB貴少少都好丫
而家得5隻唔知點咁比佢激死

我都好想要祖頓獸同紅蓮騎士獸
之前好似有展覽擺過基爾獸進化紅蓮騎士獸隻超進化魂sample出黎
死line死到設計好都唔願出
可能成本太貴掛

果陣見佢出晒sample 同圖
諗住冇死可以儲齊
點知都係中伏
不過加埋出左7隻先斷都算係咁
望下銀堡壘條line死得仲慘

講真，對fans黎講，如果出冷門嘢係有價值過熱門嘢，戰暴、奧米加已經出到冇咩感覺

我係死忠fans 都唔會買
尤其劍皇獸係04個image 做爛到無得救，人見人憎
勁似d 太監屎忽鬼

作為要賺錢既玩具商無可能出

咁佢每隻模型都要確保有返咁上下知名度同受歡迎度先會開個新模出黎既
想佢出模型/玩具不如諗左Frontier主角群先
明明個受歡迎程度就唔算差 但到而家都好似畀Bandai無視晒佢地咁
BTW今日Bandai終於都記得Tamers呢個系列 希望之後會繼續出多D Tamers產品

勸大家唔好係carousell訂野
訂部ver complete，條友仲話貨都未運，可能2月內先到

下? 受歡迎程度就唔算差? 你認真?
令數碼呢個ip進入冰河期嘅就係第四代

做咩咁睇唔開……

你真係無改錯username
有幾醒先會大把實體店唔訂去Carousell 訂野

個pattern係過時過節就會一次過出曬01 02 03(馴獸師之王)嘅主要主角產品﹐之後就完(連計劃好未出嗰啲01 02 03產品都會胎死腹中)﹐希望今次可以打破唔出04嘅宿命

同意
04 figure 實在太少

PB 好似從來都冇出過04同05既figure

銀堡壘頭砲已經蟹到仆街
出埋主角直接斷line

我想佢PB擺返部啟人紅蓮騎士獸版D-ark出黎

想佢出李小春色明明好易做到

好想佢出機甲龍獸

原來紅蓮騎士都出模型咩

btw omegamon premium color 有貨拎未

PBHK一定係每個月嘅月尾先送貨
唔會早過24號

complete都通街貨喎

本身預定發貨係1月定2月?

2月

唔該巴打

爆咗機了

算係賺咗定蝕咗

其實我冇追求要日定行

我有部同孤訂既，先打到小丑王

部機係一樣

這裡有冇巴打同我一樣是訂五月日版的

旺角walkin 會唔會買到300蚊以下既帝皇???

有冇人隻帝皇龍甲獸隻手都反唔到
整極都扭唔到90度

就咁睇盒睇唔睇得到係日定行同埋點解個個麵覺得日版好啲

睇白盒(外盒)可以睇下兩邊圓形膠紙有冇被𠝹開﹐睇內盒可以睇下個底有冇中英對照橙紅色字警告字條貼紙﹐如果中以上兩樣就係港版行貨

日版正路外盒內盒都有雪梨紙封好

日版好因為警告字條遮蓋原盒設計﹐同埋肯定冇畀人開過

我孤訂完拎左返去連牛油紙都未拆

啱
呢三隻作為皇家騎士真係窄窄地
仲有隻杜納斯獸

主角果班以外都係得杰斯獸型
最多計埋八足馬同頑固獸

高雅騎士獸獵豹形態都靚

依部依家幾錢左右？

Examon都正呀
龍型數碼獸嘅起源

5千以上

大概去到幾多

真係多野出

你諗賣收定放，見大概呢個價

會唔會仲蟹過原色

仲出 通街死貨

頂佢個肺 出Alpha/究V好過啦
原色鋼加又唔係好似戰暴咁賣得
機械邪龍>紅蓮>黑鋼加>黑omega

勁型，但太貴了

咁大隻 無位擺

轉色再出嘅成本低好多
BANDAI出模型個成本有大部份都係喺個鋼模度
所以你見到佢出親新模型都係預咗會有異色版嘅角色優先
黑戰暴 黑鋼加 帝王龍甲聖騎士形態 黑紅蓮(?)
望下高達模型嗰邊就知佢有幾環保

可能紅蓮轉色加對翼就真紅蓮
Bandai發現數碼暴龍都可以好似unicorn模型咁轉色呃錢

仲有黑奧米加獸、混沌騎士獸

遲啲可能會有電鍍/金屬色/透明版
擺會場賣/PB賣

試tune白帝色

好似順眼過黑色

我都有玩gem 我覺得呢隻翼位好似有啲怪

對翼D紋好似怪怪地
放大睇好似膠膠地咁

攞咗返嚟仲未得閒開🙈

之前諗住等佢跌價先買
等等下冇左件事
戰暴鋼加個價企得好實
見親都係3字頭

鋼加而家搵應該唔會貴過$250

我本身仲諗住噴呢隻色

勁 點整 ? 噴油 ??

Photoshop?

呢張先啱

睇返一年前啲YouTube 啲人話frs 隻戰鬥暴龍獸原價都係260？ 點解而家隻帝皇龍甲要三字頭？

通漲
d模型定價全部都貴左幾廿蚊

帝王龍甲有變型 而且啲關節設計好過戰暴好多
日圓定價本身都高戰暴一截
你砌過晒兩隻之後就會明白點解貴一截

洗唔洗Pin一Pin你呀，睇吓版頭OK？
要知你部機炒到幾錢自己去FB、旋拍睇

Sorry

戰暴啲關節可動

想問下邊度有得睇
暗黑版真係抵抗唔到

砌過奧米覺得好垃圾 比起隻帝皇龍
冇砌戰暴 不過睇片都覺得好型

戰暴 對腳 成隻軟腳蟹咁

我嫌佢腳短

有冇人同我一樣好驚d3粒開關會㩒到無左個印
搞到唔係好敢玩

喺福利影相係咪會行唔翻出嚟

打橫訓住出

有冇師兄砌隻帝王龍甲獸上左色？想觀摩下

diu 隻帝皇龍甲諗住weekend先去買，點知今日去睇又無撚晒貨。又要等再販乜figure-rise呢個series咁heat既咩？

Donki有大貨不過冇咁平

我覺得佢過幾個月會出 好似隻黑戰咁

唔啦，同炒價無分別

一來fans 必買
咁多年都無類似產品
武肺後好多模型玩具都係咁
一出就斷

想問下新版暴龍機邊到有
係現時點淨係見到有間格仔鋪賣$1080

感覺上好多鋪連現貨都唔想入，只係預夠訂個數就算

係咪宜家興咁玩？上次隻戰暴我都係要等再販

最低成平，唔駛壓貨麻，但變左出邊無咩好行，因為正常野都唔會隨便買到

係咪未有大舖有frs 紅蓮騎士開訂？

留名

已撳日本網

旋轉拍賣

請參考#137

有冇師兄知9月開訂隻奧米加派貨未？

22號派

岩岩搵fb massage先睇到自己有訂到

okok thx!

日本運過嚟？？
有冇link

仲有炒家去炒
戰暴初出都比人炒
早排自護號又係比人炒

班友真係onL9 呢d都好炒，賺果一百幾十...

通販野未最多等下
魂限野先仆街，次次搭正入官網買都顯示賣哂

睇下係咩啦
MB嗰啲熱門嘢如果係通販成日炒得仲過份過魂限

奇趣都唔係賣得平

通販但鋪唔再入都係會買唔到

帝皇龍甲黎講奇趣係我見過暫時賣得最平😂

好同意
賺嗰少少都炒戇鳩鳩

近年通販好多都炒
新個幾款hg rx-78
數碼暴龍系列
rg自護 mg wing mg barabatos...

難為我地呢d真心拎黎玩既一係食炒一係等
Pbandai訂到都還好，自己訂唔到都仲有出面鋪頭訂
通販唔係隻隻鋪頭都開訂

上次好後悔無訂通販wing
所以勸所有巴打真係鍾意嘅
開訂嘅話訂咗先
紅蓮騎士記住訂
利申覺得改得好奇怪 零興

最仆街係熱門通販閪瑞會帶頭炒咗先

Wing本身冇咩興趣，因為早排先砌完隻rg
但睇完素組片就仆街左
周圍撲都撲唔到

wing係我愛機 一定買MG 大大隻
Rg唔差既 但分色比例無MG咁正
最重要個腰好弱 向後咬嘅

黎緊另一隻rg wing 巴打可以買 骨架新同實淨

宜家仲有貨338$直情係良心價

27號買 而家應該冇了

2月頭我去奇趣都有 反而無奧米加

Wing呢d一定會再販，一定唔洗食抄，

買翻屋企都係砌牆。

岩岩砌完電童仲砌緊隻凰牙，

等埋慢到死既研究所出埋野豬武器set!

你見戰鬥暴龍獸出到周街都係貨，

其實真係唔洗咁心急，笨大見貨量印野，

賣得既一定會好快再販。

笨大又杯葛五飛

中二飛其實有幾多人鍾意

我好鐘意ova雙龍

係tv講到佢好似癲線佬姐

ova雙龍係幾靚
其實ova版幾乎隻隻都好靚

超數碼暴龍機係咪冇出過美版？

一眼望落去似古迦0號boss

話說早幾日無聊行葵芳logon
見佢賣緊依盒野
成$410

細個砌甩毛機覺得好正 ，

大個左再砌，d膠毛好煩，上左色一彎就甩，

細個砌果隻仔毛自然分解埋

啲毛溶咗?

粉碎，碎到好似擦膠粒咁

紅蓮騎士獸成品係咪得n年前嘅d-arts 見到figure rise成個X抗體咁 即刻冇晒興趣

紅蓮騎士獸開訂啦咩？
唔見要一扭有嘅

隻嘢有得炒，鋪頭梗係唔開訂住
再講代理實帶頭炒
PS Amazon jp 宜家過萬yen 一隻

唔撚係掛
成2.5倍價錢

想問下呢家有咩地方可以入手15th D3?

知唔知邊間有得訂

無限魂
利申：咁岩見到

等出新啦，唔係好值得衝
差唔多兩k你玩兩野就擺低
除非你預咗之後又放走

想問下仲有無巴打密碼武裝暴龍機032 凱撒暴龍個款
召喚左啲精靈 點攻擊 著紅燈之後遮光定點？
好痛苦睇住佢企係度
真紅蓮爭啲俾妖狐打死

042定032？

紅黑個隻 金色圈 睇返係043記錯左

睇翻自己lv幾多，唔記得幾lv先可以用究極體！

遮住右上角既感感器，佢會感應3次

你講聲稱全新但外盒唔見果位?
首先果條友係知名炒友，其次佢試過二手當全新賣，最後佢果部唔係15TH黎

唔好意思 唔太識 想問仲有無人收呢d機
價錢大約係？8-9成新

已有人改白帝
感覺麻麻

$20

想要右手邊紅色個部

想要

我tg無id 巴打可以留比我add?

下面如果係日版有興趣

應該係美版

美版黎，日版個液晶片係正方形

個pose擺得咁柒，噴得靚都死

噴得越靚 越唔敢擺pose 刮甩少少都喊出嚟 試過你就明

新年大掃除搵返好多超龍出黎玩，發覺原來無買過超超龍 (Digimon Pendulum Progress)

有無師兄分享下部野好無玩？好似話同部D-scanner 聯機會有特別進化。

屌你老母睇吓版頭係唔係好撚艱難？

有冇人幫部20週暴龍機換左殼

道個歉先 都係想問下有無人收
錢當我問多左 唔好太激動 抱歉

你放左就知有冇人收

想問下市面重有冇墮天地獄獸嘅figure賣？
另外三月喺咪有隻新出？但又唔見有預訂個d

完成度最高嘅育成機，ver1 有1-3輯主角，
最撚緊要就係用大點陣

研究到啦
原來係閃個下就要遮

而家lv 低 啲究極體好難控制
唔該巴打
04真係好好玩

大點散係幾過癮，想搵返部但有難度

想搵返部 02 同 03 暴龍機玩下，有無邊部/邊個Version 抵玩D? 主要都係二手收，但見 carousel 炒價多

呢兩款都係推薦15周年紀念版

好 唔該師兄

相比起美版，02 03機日版15th 都唔算好貴
日舊版D3 機好撚垃圾，
當年冇2部機/冇朋友玩日版的話你係冇可能進到完全體以上
美版好玩好多

Ver1 而家我諗都要600-700一部，
超超龍ver3 當年貨都唔多，好多地方炒到2000幾至3000港紙

Oh No !!!! 上網睇左陣，原來有高仿野，咁就大獲了 唔識分

舊時既 D3 同 D-ark 暴龍機，日版、美版玩法係咪唔同？睇左D-scanner 日美版係原全兩樣野黎。

有無巴打知Ver Complete派貨未

D-Ark 金版有高仿，但主要都係睇機背no. 嚟分

你可能要講明你訂咗邊間﹐大家先幫到你

信和5月

Gem隻帝王龍甲有無消息
屌佢係咪又例牌延一兩個月

月尾出貨啊on9

好耐之前見有巴打介紹過日版機換殼
想知d殼邊到仲買到ver com色隻真係好難頂

某強大網站

唔撚該曬啊on9

有無人知隻SHF奧米加幾時會派貨？

有冇人知紅蓮騎士獸 frs 邊到有開訂

行貨22號

咁係咪即係舊版D3 美版機可以單機進化？怪唔之得價錢欠咁遠

咁15週年版D3, 可唔可以單機自己玩？一定要2部先搞得掂 ？

1)可以 因為公認美版好玩過日版
2)可以

試下寄台灣整，有專修暴龍機嘅高手

facebook:
東東研究室
文仔怪獸對打機暴龍機亂修王

香港都有
旋拍Search「暴龍機 維修」就搵到
有位係呢到巴打
有個叫林仔
兩個都幾好

佢哋整唔掂先寄台灣啦
東東有排等
陳子文 文仔見佢改背光多，唔知修理如何

咁都係睇睇15th 週年既先

邊度有美版買

美版咩機？

想問Ver Complete係咪冇晒街貨買?

ver.complete

你指電波機？

係

Fb/旋轉拍賣/現時點格仔

隻眼冇咩霸氣，其餘都好正

數碼暴龍啲frs 都算大隻
勇者王啲miniplay 好細

美版 日版 行版 有分別咩？

上面堆概念基本上亂晒。
一樣一樣搞返清楚先。
首先，電波暴龍機(即係動畫01果部機)大類分為美版同日版，分辨方式係個MON係正方形定長方形，日版係正方形，美版係窄長方形，而且點陣圖都係日版細膩過美版。
美版冇復刻過，姐係得1999年版本，只去到完全體(聖龍獸被視作完全體)
然後，日版電波分為1999版、15週年復刻(簡稱15TH)、17TH(2017年出，復刻15TH，但有加特殊進化動畫)、Ver complete(最新)。
行版，係講緊15th、17th、ver complete起香港有代理，所以有行貨。15th橙色同藍色當初係港魂商店賣(訂幾多造幾多)，17th得鋼鐵加魯魯色起港魂有開，戰暴色得日本有(綑綁超進化魂模型、地台，並且限量3000套)，而ver complete係瑞華行代理，因此有一堆現貨、街貨

好大隻 無位放

出呢隻先定紅蓮？

我對呢隻冇性趣

依隻三月 紅蓮六月

紅蓮同呢隻揀我會揀呢隻
好少出玩具
紅蓮出到爛

紅蓮出到好似X抗體咁，不了

機械邪龍等咗廿年

呢個真 同埋難得有奸角
希望出晒皇家騎士

由玩DW1打boss等到今日

想入返部玩下 而家最新係咪呢隻?

有好多款，你想玩邊種先
動畫機同其他暴龍機玩法唔同

以前淨係玩過美版暴龍機 計步數打怪咁 不過唔駛育成

建議入呢個﹐呢個點計都最平！！！

想買呢部呀
去官網睇左眼係咪冇第2隻色了

冇出第二隻色

如果你買咗可以睇我寫嘅攻略

迪路獸/聖龍獸本命﹐暴龍機ver. complete你問我答02(ZERO TWO)

就係想養迪露獸

想收

有冇出過墜天地獄獸？

可以喺我個post睇﹐po咗出嚟

迪路獸/聖龍獸本命﹐暴龍機ver. complete你問我答02(ZERO TWO)

不用電波
真係小怪黎
無記錯最後個關得兩隻小怪
唔係鸚鵡就係佢

唔好意思﹐不過你真係打錯關﹐我哋講緊last evolution嗰關

最緊要幫到你

唔該哂巴打咁詳盡解釋

我都開始 pick up 番之前無入到既機，發覺當年升中後又CE, 又AL錯過左好多暴龍機。當年最後只係玩到超龍5咋

繼續求

有無巴打見到邊到仲有戰暴賣

個變形真係有啲麻煩

對翼先痴線
無謂嘅可動，整柒外型

比兩塊可觀性高嘅翼來仲好啦

真，隻翼斬到節節咁又唔夠大隻都唔知做乜鳩
整多層layer好過啦

我將佢變做一塊算

Shf 個型好地地
呢對起晒青筋咁唔知做乜鳩

好似起香港冇人提？

無版權、仲要咁鳩貴，同童夢一樣咁濕鳩
童夢都話魔改下有啲唔同
呢啲濕鳩GK直情一模一樣又唔俾版權費

香港人屋企大細都係問題﹐呢啲figure真係要有返個位先擺到

呢個真，香港地要係屋企放隻GK個成本係其他嘅十倍

大到送比我都唔要

要左再諗點處理

真
估唔到會有佢
認真數碼暴龍玩具大部分人都只愛主角群
難得有呢隻真係會買
雖然本身砌模型唔叻
但可能會為左機械邪龍而後追戰鬥暴龍

紅蓮同黑鋼加係環境
見五月開左訂但係孤仔仲未有動作

孤應該唔會開
上次隻帝皇佢都冇開到
可能驚派唔夠貨唔想煩

竟然。。但又唔想經五月訂 出信和攞咁大盒野好麻煩 孤仔有可以近啲

我都係估
不過其實一出你捕住d模型/玩具鋪FB
都應該唔難買到

我發覺孤仔最近開少左好多野
有唔少扭蛋佢都無開 直接等其他舖出果陣有現算

我又無留意
不過可能扭蛋本身搵唔多
我見佢景品個d都開得幾足下

買過部20th 算

好彩既係仲正常玩到既...
係個mon老化有斑馬紋
太舊既關係..想換個mon但周圍都冇零件

暫時新idea係打算收部20th試下換落去睇下work唔work

抽中咗黑加布dim card

係日本搵Fd抽?

我就唔信遲啲唔會攞出嚟賣

早攞早享受

紅蓮同黑鋼rise 五月截咗訂

我係咪應該問
點解會去五月訂

未見過鬼
咪唔怕黑囉

扭蛋搵五月訂就無乜問題嘅，其他有機會有得炒嘅就自求多福啦

所以除左唔方便之外 我都係因為呢個原因唔係太想喺五月訂呢啲
拎客啲貨黎炒 笑死

五月買佢啲特價現貨就可以
訂...就不了

想問問巴打關於日版 Digimon Saver 05 IC 機，戰鬥進化條件係單機打大佬會計，定要聯機對打先計？

見有隱藏商店要聯機先開到

唔通又要搵超過一部

想問沙田或火炭 有冇信得過嘅模型店？
謝謝

2021同ver. complete爆左機，唔想粒電漏汁既話蚊左粒電佢會唔會無左個save?

唔會﹐有底板電池

紅蓮邊度仲有得訂

好似得五月有曾經開過訂？
福姑果啲有無開 我無留意

奧米加edition係咪未派貨

港版最快23號

thx,del哂fb加whatsapp先醒起靠依2樣收派貨消息

福姑唔開訂
第一次去問有冇本簿望下有咩訂
好彩冇比人屌
同手帶一樣，到時有現貨

孤仔，爆米，香港玩具所都唔多見有

carosell好多，見最平290左右
但未必準時或者到時退訂

賊船唔知開唔開

好奇問下 無惡意
想八卦下點解你地要訂通販模型
好似近呢幾轉都會有人周圍問邊度有得訂frs帝甲/機邪/紅蓮
但通販模型基本上頭1個星期都好易買到現貨(非炒價)
我本身以為訂會平啲 但又發覺啲鋪頭訂價仲貴過現貨價
所以純粹好奇想知點解要訂

玩具所講過只賣現，話怕比唔夠貨

最近睇睇下，又心痕揾番部初4代黎玩

其他機無拆電漏晒汁玩唔到

有冇巴打見到邊度仲有帝皇

希望下代超龍機會出color mon

戰暴果次比人炒到仆街驚左掛

都係第一水炒姐
之後見過225一盒啦

紅蓮應該會炒得起

我唔砌都買盒看門口呀屌

通販抄黎做咩，笨大見d數出得快就狂印！

自己拆殼清底板啦
唔難, 再唔係換過塊鐵片

清過了，可能浸到底板

佢呢款係咪仲有分日版港版

唔係個個住得近 又或者要返工未必抽到時間出去搶
訂咗可以第一時間玩 到時又唔洗周圍搵周圍格價又或者第第2水
而家市面上都難搵正常價嘅帝王龍甲啦

等第2水

依家過左兩星期 想知邊到有非抄價帝甲
定平衡時空

你心目中有冇非炒價嘅range(最後個sum)﹐你講出嚟我幫你搵下

美版有ver.2 有究極體

咦好似係喎，ver2應該係初始係小狗獸而唔係迪路果款一時醒唔起添，多謝指正

係囉明明今日先開

Thanks 岩岩比左錢了

我冇記錯，
佢會影返張單畀你.

有無人有玩 Megahouse

呢到應該大把，我係其中一個
岩岩補訂番戰暴同鋼狗

我買哂d究極體同成長期

幾錢入手
想入隻 帝皇龍 好鬼靚

呢隻無訂呀，隻隻買曬死人
我係見佢d圖好似怪怪地咁
如果你講戰暴鋼狗果d起碼1600up

邊到仲有戰暴 唔想等6月

等緊奧米加vs超惡魔

點解係6月？

旺角有 但全部抄價

訂咗唔知點擺

咁鬼大舊😩

買左YM Studio比人cut單

喺Facebook見到一位師兄嘅上色作品，超正

miss左無訂唔知點算

變左黑白色

笨大：趁個模仲未壞，出多隻色

下隻係咪黑奧米加

笨大：好提議

PB限定電鍍版戰鬥暴龍獸
展覽會場限定透明版戰鬥暴龍獸etc

呢兩日身痕玩下磚頭機X抗，係咪 多路戰龍 同 多路戰龍x抗 (Death-x) 養唔到 /進唔到

好似唔覺有其他機有

今日係咪派奧米加？

from PB: 您將在開始發送日期後的３至５個工作天內收到商品包裹。

今日係pbhk將件貨交畀順豐
順豐正常聽日/後日會送到你屋企

我係n年前pbhk嘅忠實用家﹐以前次次都係宅Q便冇見過順豐。。。

幾個月前統一轉晒做順豐喇

希望你個盒唔好畀佢掟爛啦下

FYR

我已經唔係用家好多年﹐係咪代表我好彩

我係孤仔訂唔知幾時有

日版好似都係23號派
孤應該25/26號到掛 等佢到貨message啦

其實咪又係香港倉佬有咩分別

不過有樣野好抵死 個盒寫明送貨前打電話 我試左2次順豐都唔會打

訂咗咁多年PBHK
以前黑貓送嗰陣從來冇見過爛盒 係慢啲
上年轉咗順豐之後
係快咗好多
但每個月月尾都一大堆人出嚟慘叫話掟到內盒都爛埋

好 期待下先

我以前做過順豐班仆街丢貨丢到出神入化

笨大如果早少少講轉順風
我都唔會訂行貨

btw 睇貨物追蹤 訂行貨嘅ching應該最快今日中午開始會收到貨

FB見到 係咁出貨 會窮

隻奧米加咁樣睇型好多

大髀個窿冇咗

好心出隻紋章版

幾正

遲孤慢慢等

等緊呢隻同龍星丸

ok wor, 等緊收貨，咁睇黎可以放左舊版果隻佢，太多奧米加

隻帝皇龍甲咁撚貴連4腳掂地都做唔到

真係後悔訂左想搵人接左佢算

做咩塊布好似舊到發黃咁

開訂隻版已經係咁

拆唔拆到肩位放舊版太一大和上去

都唔啱色...

好彩有訂

我嗰隻啲水口位都幾差
係咪得我嗰隻先係咁

bandai d成品水口不嬲都鳩來

隻黑加魯魯點先可以入手

其實shf啲qc好差

要抽獎，呢度有幾個巴打中咗

訂左初回隻黑機械暴龍姐係會變孤兒仔

你驚佢唔會放係另一張dim卡賣咩？

巴打嗰隻左眼白點向下，右眼白點向鈄下? 我嗰隻影正面相就見到兩隻眼唔平衡

係呀，你唔講唔覺
正面睇真係平衡d

咁睇黎隻隻對眼都係咁不過整體都ok，外型上色都幾靚，又扭得。係塊布米黃色唔太靚

感覺塊布擺幾年會收皮

係咪又要好似舊版咁DLC

除左水口問題，
呢塊新布裝完件甲幾難合返得埋，硬係爭少少咁
仲有要注意返裝左暴龍劍之後轉動隻暴龍前臂係一定會同肘關節刮漆

不過真係靚同幾好玩

可能真係唔會

omega背脊點拆出來裝塊布
好驚大力整欄

個背好實 拆唔到

用工具都開唔到個背 郁都唔郁

我揾到方法拔走兩隻手落黎，跟住si支羅絲批係 交位同有中間條那，好細力一r, 就會推左其中一邊，另一邊重復做就掉出黎

1000